# COMPU SPACE#
Este es un programa enfocado a una tienda de perifericos y productos de computación. Con el objetivo de facilitar los procedimientos en la tienda
como el manejo de envios, de usuarios,pudiendo crear, eliminar, buscar y mostrar igualmente con el apartado de productos pero el único cambio que tienen el 
de usuarios con el de productos es que se le agraga el apartado de editar.
Me enfoqué en un diseño simple, llamativo he intuitivo para el usuario. Espero se entienda.
PD.Lo siento por la demora. Pero por cuestiones de trabajo se me dificultó realizar las tareas.. Muchas gracias de antemano, espero se me tome en cuenta. 

